鍾意左公司個男同事可以點吸引佢注意

如題。佢係隔離team既人，唔想成日特登走過去同佢吹水，公司好多八婆。

利申：毒絲

捉佢隻手渣你對波

辦公室戀愛係冇乜可能架喇

此post已完

未必既 你辭職咪唔算辦公室戀愛

辭左職咪仲無機會。我仲未同佢算好熟
我一直同自己講唔好起office搵，但今次我動左心

死肥婆，放過人地後生仔啦

直接拎電話，WS佢

你唔係狗拿咁樣，99%比硬你

我著左件好性感嘅泳衣啊

影碌鳩比佢睇

點解動心 好靚仔？

終於有認真人回

有共同話題，我地都勁鍾意電影，可以認真討論到電影既人。同埋佢個人好骨緻，有d氣質等等

正常樣。自己好有自知之明，唔會搵靚仔

等人少啲，你又咁岩瞄到佢睇緊電影介紹etc
就主動問下佢
唔好咁猴禽，傾計都要抖下氣
記得觀言察色